老師冠夫姓，應該點樣稱呼佢？

假設佢叫吳李XX
咁應該稱呼吳老師/李老師/吳李老師定其他？

吳李老母

臭雞

乜太

老師

問佢啦屌
而家我係你老師呀?

吳太/Mrs Ng

喂

好彩唔係姓李嫁咗比個姓甘
唔係呢佢真係唔好喺台灣教書

啱啦，無論讀書定做嘢，啲痴埋老公個姓喺自己個名，同埋要求其他人叫佢做呀乜太嗰d,全撚部都閪撚到震嘅...

姓林好玩啲

林畢聯婚

喂/阿邊個

認真答: Mrs Ng, Ms Lee, 李老師, 吳太, (唔會叫吳老師, 亦唔會叫吳李老師)